「偽ABC」somehow lets say by the way

公司有個溝女王成日用呢啲語句溝女，啲女好受，有冇更多呢啲語句介紹我，等我唔洗吓吓食mk妹咁折墮

Touch wood

In fact

I go to school by bus

ac嘈ly

Seliously

Exac7ly

Rip

咁少